點解有女露波彈琴，但冇仔露胸肌彈琴？

睇睇下突然發現好似冇見過有男人show肌彈琴
點解既

利申想睇

留名

著住條底褲 用個琴遮住

呢個ok

用條j去彈

碌鳩識彈琴

點解要揸住個電飯煲？

諗諗吓樓主又講得岩

要彈琴

都冇野睇
遮住曬

我都想知
但波先係重點

請唔請琴？

你另覓高就吧啦 一個大隻仔只要一部琴！

成日都會幻想啲人全裸彈琴

D時間用晒操肌
冇時間練琴